[PS4] FIFA21 PRO CLUB 招人

岩岩同frd開左新隊
之前有打開，今集少左frd買黎玩
而家想招人一齊夾下先
輕鬆玩，快樂足球
新手/任何位置都可以
多數夜晚開波

有意既話請留低TG

Thanks

@Robertson999

有玩開